周庭：屌冇得選又冇撚左英籍

英國國籍法列明，在特殊的規定下，已放棄原來英國公民和英國海外領土公民身份的人士，可以申請恢復英籍，惟這樣的恢復只允許進行一次。

咁靚女怕咩
即刻嫁鬼佬

無無埋右咪得囉屌